［足球撚綜合討論區］睇波不賭波 賭來幹什麼？（4334）

早安《和神會勇武》角球神

昨天撿多少了

4.4半大

南韓和@2.2
單雙 2.1 1.65
全世界睇好和？

開硬了 買1000賠4400

有冇人開新po

==

有無link

冇人賭波？

今日做咩咁撚靜

大蛇買左乜

買左乜想gun

全部針曬？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4334)

玩U23玩到jump哂

中國1111111

大家都見唔到個post 我都block 左開post 條友 不過唔係第一次咁樣 所以知道咩事 大家登出就會見到

通常都搜返個賭字

.

個朋友係18:17 落到注 1.5 大

南韓刷角刷到啪啪聲